呢隻 Tempur 枕頭買唔買得過 ?

等得就等BF

$60 US 唔係已經好平 ?

香港賣緊 $800 , 香港買好過

你果隻BF4X USD wor

係香港專門店買果陣心急得濟無試真 有三個size
結果側睡同躺睡覺得高咗小小 訓到頸小小唔舒服；
不過隻料真心正 訓咗落去唔想郁 吸住咗咁
建議去試真啲

Black Friday 買電器返香港 係咪三腳轉插已經可以轉埋壓

見網上好多團購 $388 , 好似好抵

唔鍾意瞓中間陷入去果啲款 , 所以想買 pedic

見果隻 pedic 有兩款 , 一款厚 5.7吋 , 一款係 5.3吋

上年BF 買左呢款
訓左8個月我好後悔買左
個設計有問題
頸位斜落個好容易會訓訓下就跌落去
下巴會壓低左
如果鐘意仰睡的話條頸係完全無承托
訓耐左會頸痛

緊係唔得
一係個電器本身110V-220V都得
一係要用變壓器 成個鞋盒咁

咁大獲

但中間有窩位果啲我又唔鍾意 , 而家瞓緊嘅 sinomax 都專登反轉佢唔瞓個窩位

見到Ikea 有款差唔多抵屌好多 用過感覺幾好就無買tempur 唔好屌我 我知有分野